屌!成場決賽比拉莫斯同個on9 龍毀左!

幾億人挨緊眼訓架,屌你老味
應該重賽啦

擺明係因為獌杰寧黑腳

拉莫斯真係好仆街
人地踢英超都未傷
點知個拉莫斯仲茅過英超球隊

個龍真係仆街

仲等緊睇皇馬可唔可以㩒住攻攻到入波
條仆街自爆

都唔明點解當年佢可以擊敗紐亞
入選德甲最佳陣容

仲成撚日叫美斯去英超證明自己 好人好者去咩英超